點解香港人咁有錢仲出黎抗爭反政府?

香港人咁有錢
個個人月入都40k up
又差唔多個個人都有物業

做返個港豬，返工放工去旅行溝下女/仔咪算

點解仲出黎抗爭反政府反支那狗?

因為呢D算窮
好多真有錢佬係唔會出黎抗爭

藍灣半島樓下元氣,每晚都坐滿

食飽飯無野做-抗爭
無飯食-抗爭
打仗係人類天性嚟

有名你叫藍灣半島

但都會發聲或捐錢幫抗爭者
例如誠哥